究竟是史泰龍敵唔敵得過生飛滋或者眼瘡呢？

如題

敵唔過便秘。 。。。屎太濃